元朗村屋僭建問題

請問有沒有人在721後繼續跟進元朗村屋僭建問題？

push

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定